要求公開所有驗屍報告

最近咁撚多人被自殺
單單都男既冇血跳樓自殺
女既跳海自殺
最奇怪單單都冇可疑

咁撚多人被失蹤
相信好多都係係被虐打至死既示威者/佢地既家人

要求公開所有驗屍報告

要求公開死者身份
有冇曾被虐打

點解跳樓會冇血

係咪緊急法之後
市民冇知情權

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

點解單單失蹤之後就係 所謂男/女朋友出黎開個post

XXX好安全 多謝

點解冇人跟進所有被自殺者

有幾個自殺 case 基本冇可能

Push

跳樓自殺但冇血 點做到

六七暴動後 香港海面發現大量浮屍

希望推到有報紙/議員跟進

點解冇人願意揾真相

需要公開驗屍報告！
法醫專家指出真相！

岩呀
自殺無可疑 仲要由兇手講兇黎
點信呀

好彩有你

係咪因為冇光環
所以冇人理

新屋嶺 831太子站 同埋被黑狗用私家車拐走
相信示威者被虐殺強姦棄屍

岩
所以一定要法醫驗屍
一定驗到有其他人DNA

如果係真自殺
怕咩公開驗屍報告

跳樓但冇血
你跳俾我睇

支持

一定要公開